有關二手機一問

啱啱學拍片想買一部二手機嚟拍
睇中咗平平地嘅Lumix G85
請問Check機個時有咩特別要注意

同有冇巴打想放機可以平賣比我呢位學生哥

SONY龍友講過就算數

算撚數呀